武漢肺炎病毒有無機會傳去鳥類到擴散全球？

到時會唔會世界末日

Biohazard

唔洗鳥類，蝗蟲已經傳緊

空氣傳染，陷球剷。